馬仔傳心師：天碌比人話係狗仔

收到風 天碌喺馬房比其他馬杯葛
大家仲話佢唔係馬黎 係狗仔 返澳門真狗啦
搞到喊咗 話自己係馬黎

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

收到風係萬事叻帶頭笑天祿
仲話下次跑馬地個位等佢跑

自己一隻馬跑 好慘

明明係鹿, 點可以話係馬架

但係無賽鹿

其他馬仔：你行開啲啦 轉頭搞到有防暴馬黎射催淚彈就唔好啦

[member點解做馬仔都俾何妖搞..][/member]

幫你搞返正

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安